TVB男神余德丞踢波昏迷 留醫ICU情況危殆

【男神昏迷●不斷更新】TVB男神余德丞踢波昏迷 留醫ICU情況危殆

近期人氣急升，被稱為新一代男神的無綫電視藝員余德丞（Dickson），昨晚在西營盤中山紀念公園球場踢波，疑身體不適在場外一張長椅休息，其間突然暈倒昏迷送院，至凌晨仍在深切治療部搶救，大批親友在醫院等候，為他祈禱祝福。

現場是中山紀念公園球場，事發昨晚10時許，余德丞與朋友在球場踢波，其間感不適到場外一張長椅休息，未許即暈倒。其時27歲姓黃波友見狀，連忙報警。余其後由救護車送往瑪麗醫院搶救。